新手一問，返工日朝早八點一萬架車喺全港幹道同時爆軚會點?

發夢夢到一百架車喺屯公爆軚，有啲仲cut唔切停咗喺中快線
忽發奇想，如果咁啱得咁Q，飛機撞紙鷂，全港主要幹道都係咁，會點樣

咁咪遲到囉！

港鐵

可能就快夢想成真

塞車
但記得準時返工

爆軚會好危險架
揸車幾時都要同前車保持安全距離
絕不超速
保持一個自己可以保證睇得清楚前路嘅速度
定速駕駛
睇清楚前路安全
無坑無釘先好繼續行
如果唔肯定前面路面是否安全
如果壞疑繼續行會引致爆軚
就唔好行咁快
必要時亮起危險警告燈
安全情況下切線避開危險
最緊要安全呀各位

屯公咁乾淨點會咁易爆呔
告士打道 干諾道中東琴日先俾班黃屍亂黨亂丟雜物就易爆呔喇 爆咗記住揸緊堂呔 唔好失控打橫攪到埋隔離線

部前七咁舊
跪低我都唔想

唔小心跌左野入路軌

點火，現代火燒連環船

好奇一問 立會附近邊度容易d 爆軚？

咁好12號朝要人既時候爆就得